%@metapost:604dm04.mp
\par\compo{1}{604dm04}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Voici une figure à main levée. En la réalisant correctement, cinq
  points seront sur un même cercle. Précise ces points et le
  cercle. On justifiera la réponse.
\item Réalise cette figure sachant que $AF=4$~cm et $FE=3$~cm.
\end{myenumerate}
}
